[西班牙南部] STAY馬拉加定西維爾好?

打算去Sevilla,Granada,Cordoba,直布羅陀
我見馬拉加係中心點, 去呢幾個地方都近
如果STAY Sevilla, 去Granada,Cordoba,直布羅陀就比較遠

Malaga 連同西維爾含撚既資格都冇
夏天去有泳灘囉，馬拉加最撚好就係近果個frigiliant 山城
Seville 西班牙廣場正到
又多野睇，最少留3日2夜，之後可以去Ronda / Córdoba / Granada 睇你路程
順路就 Barcelona > grqnada> Ronda > Seville > Córdoba > Madrid 13日夠玩